出到場上每個人都有自己定位 唔好覺得自己行行企企無用

最近有幾日都發夢夢見自己去草地踢波
有啲隊員覺得自己係場外行行企企無用
所以灰到唔踢返埋屋企

其實有睇開波都知 唔係淨係入波果個先係功臣
除左防守、補給，有樣野叫做拉邊
好似文尼拉邊比空位，咁樣沙拿先有位入禁區射波
好多人踢波穩打穩紮
都未必想踢最前個位爭神射手
但你可以揀幫前鋒既隊員拉邊吸引對方防守球員

今朝發夢果陣
見到我地出到球場先發現原來今日無比賽
結果大約幾百個後備球員係條天橋度等
但居然對面隊都已經用左成廿架車去守
睇落對面啲球員個個都好倦添
咁其實雖然我地呢班後備無落場踢
但都有比到貢獻架

我同班波友傾計 佢地好多都話覺得好無力
自己企出黎入唔到波又妹下妹下
隊波場正式比賽唔知幾時先踢
但係千其唔好咁諗 只要仲係球場上我地都係一Team人
希望黎緊幾日大家都唔好鬆懈
You'll never walk alone.

p.s：寫完先發現寫到自己好似利迷咁
其實我熱狗黎 Come On You Spurs
Come On Hong Kong.

辛苦了 鵠巴

頭盔：講緊踢波

好波！

做觀眾都有佢嘅作用
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

真

可以前鋒 但補位 前方會感謝你

Pish

巴打好波

推

飽讀詩書係唔同d
Thank you